出紀念品

運動以來好多設計都好撚靚

我相信如果整成figure poster 一定好多人買

唔單只本土香港人會買 事件已經全世界無人不知

成為左香港人不屈服強權既文化

遊客一定鐘意 （隔黎post 有機場派postcard)

扣除成本 收入全捐運動開支 義士基金

除左可以推廣我地既高質抗爭 亦可以發掘新資金源

有無巴絲開廠商肯收成本價印poster 做figure?

高質設計：

有和理非勇武

有紙紮林鄭班子

推！ 好想瘋狂買紀念品

推

負評乜野？ 可唔可以講下有咩唔妥當？

2014咪試過囉！仲黎

好想爆粗屌你 不過算
記唔記得雨革都試過咁 結果所謂快樂抗爭變左嘉年華
出紀念品好易比人話人血饅頭
而且出咩紀念品？ 個運動贏都未贏 咩紀念品
呢場運動唔係請客吃飯 係一場激烈既社會運動
可唔可以嚴肅少少

講明扣除成本價捐俾義士基金, 人血饅頭？

社會運動代表唔可以有宣傳品？

本質其實同文宣無分別

請勿左膠化場運動
而家唔係玩嘉年華

文化傳播既力量係好大
有靚既宣傳品會同抗爭相輔相成
同文宣既作用其實一樣
加上可以籌到款

你地講既係 如果處理不當 會拖累運動
但任何野處理不當 都可以拖累運動

除左呢樣
我睇唔到其他實際原因話呢件事不可行

我唔知點講
但義士而家係做緊既係一個抗爭 其實個感覺應該要好似烏克蘭真係打仗咁
而唔係出啲咩公仔，畫，衫之類既野
我唔識點表達 總之一搞啲旁門野就會冇左個感覺
個感覺呀
同埋乘機講下 而家個運動比我感覺雖然比雨革勁 但始終比唔到我一個真正抗爭既感覺

利申和理非 支持前線任何決定